名廚Jamie Oliver自爆不准女兒自拍 兼全天候追查行蹤

英國名廚Jamie Oliver一向推崇健康生活，希望全世界的小朋友遠離垃圾食物。可想而知，他對自家五個細路的衣食住行都非常着緊，日前他接受訪問時，就自認係緊張爸爸，自爆不准已踏入青春期的大女和二女自拍，更會用手機軟件全天候追查愛女行蹤，引來不少家長熱議。

Jamie Oliver同老婆Jools育有五個仔女，包括16歲的大女Poppy、15歲二女Daisy、9歲三女Petal、8歲仔Buddy同2歲孻仔River。Jamie自從上年開始已經不准Poppy與Daisy自拍並上載社交網站，因為他覺得社交網站好似糖一樣，容易令人沉迷又有損健康，「我見到網上那些未成年的女孩子對着鏡頭擺出性感甫士，真的很震驚，為何她們的父母會容許這些事情發生？我絕不希望女兒有樣學樣。」

沒想到，今年Jamie兩公婆「收緊政策」，以手機軟件追蹤女兒行蹤，他直言，這樣一來可以清楚女兒去向，令夫婦二人放心，更強調女兒對此亦沒有特別反對。Jamie笑老婆比自己更緊張，他自己反而不時安慰、紓解對方的焦慮。不過網民對此就有讚有彈，有人大讚Jamie夫婦着緊孩子，有人則力斥Jamie這樣做會令女兒倍感壓力，甚至是剝削她們的自由。不過咁，觀乎Jamie兩個女還不時與父母一齊外出遊玩，似乎對父母的行為仍能(暫時)接受。

破產未

比佢睇下抖音，嚇到佢電話都唔比仔女用

black mirror arkangel